個個撤資越南，係時候要去炒越南樓啦！！!

越南樓遲啲有排升

唔夠台灣省啲人搶

去起工廠會引到一班人去做野

人多 -> 服務業需求上升

推動另一個東莞誕生

日韓台好多人插晒旗啦

廿幾三十年前就大把台商搬晒過去啦

請問Custard(會員#127167)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

樓已買 價已升

本身班台灣廠佬同架仔韓仔需求都好大

17年頭已經係胡志明市買左間apartment

就係會囉，on9

唔怪得少咗#6⋯⋯

冇用的
越南人冇奴性 做野好求其 搵夠就hea

有無越南概念股 ?

聽講越南唔興買樓同通常比一年租金？回報有幾多有無ching講下

買樓aa同埋聽人講 都係8% 但係個邊息口高 同時間外國人借唔到錢買

閒日都見到d後生仔坐係cafe打機打足一日
真係唔使做

死蝗蟲

More information ？

你咁想去共產國家炒樓？

無知真係可怕

已經升左好多,
抽中個號碼都賣到幾十萬.

利申: 屋企人前年已經抄緊.

而家先炒？十年八載前已經大量收地皮啦🙈